雜種投降！我地殺上3萬點 殺牙

1、零關稅
2、零非關稅壁壘
3、零補貼
4、停止知識產權盜竊
5、停止被迫轉讓技術
6、允許美國人自己的公司自己擁有

殺牙！

剩係廢除GFW已經係冇可能

又話亮劍，轉頭就乞降

真係以上條件投降 香港玩撚完

貼錢鬼佬中出？

咁投降應該得返3000點